小妹預測出道七人組

🍋🌙🥕🎤🥇🍼🐑

歡迎binc

Up乜

明就明唔明就唔明

支持土創😜👍👍👍👍👍👍👍

一定係大陸野

大陸仔 拉

華為佬 拉

蝗 拉